有無人有買MU？

如題

50幾入，75走咗

幾好喎，揸左幾耐？